[
    {
        "id": 743,
        "question": "Eski çağlardan kalma yapıt",
        "letter": "A",
        "answer": "Antik, Antika"
    },
    {
        "id": 144,
        "question": "Mecazi anlamda \"Şanslı\"",
        "letter": "B",
        "answer": "ballı"
    },
    {
        "id": 914,
        "question": "At Alıp Satan Kimse",
        "letter": "C",
        "answer": "Cambaz, canbaz"
    },
    {
        "id": 1890,
        "question": "“TORTU” KELİMESİNİN EŞ ANLAMLISI",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çökelti"
    },
    {
        "id": 1716,
        "question": "Zor koşullarda asıl oyuncu yerine aynı rol için oynatılan yedek oyuncu",
        "letter": "D",
        "answer": "Dublör"
    },
    {
        "id": 750,
        "question": "Kazalara alınmış tedbirler",
        "letter": "E",
        "answer": "Emniyet"
    },
    {
        "id": 1326,
        "question": "Tüzel kişiliği olsun olmasın bir ekonomik etkinlik birimi",
        "letter": "F",
        "answer": "Firma"
    },
    {
        "id": 22,
        "question": "Ahmaklık, anlayışsızlık, kalın kafalılık, bönlük",
        "letter": "G",
        "answer": "gabavet"
    },
    {
        "id": 591,
        "question": "Merkezi vücut sıcaklığının 35°C altına düşmesi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hipotermi"
    },
    {
        "id": 265,
        "question": "Eksik bir şeyi tamamlama, daha iyi duruma getirme, bütünleme",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikmal, ikmâl"
    },
    {
        "id": 1206,
        "question": "Güzel yazı yazma sanatı",
        "letter": "K",
        "answer": "Kaligrafi"
    },
    {
        "id": 918,
        "question": "Hiç tuzu olmayan yumuşak krem peynir",
        "letter": "L",
        "answer": "Labne"
    },
    {
        "id": 1892,
        "question": "Bilgisayarın telefon hattına bağlanarak internete bağlanmasını sağlayan aygıt",
        "letter": "M",
        "answer": "Modem"
    },
    {
        "id": 1676,
        "question": "Çeşitli belge ve işlemlere geçerlik kazandırmakla yükümlü kamu görevlisi",
        "letter": "N",
        "answer": "Noter"
    },
    {
        "id": 348,
        "question": "Gereğinden çok yemek yiyen, doymak bilmeyen (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obur"
    },
    {
        "id": 354,
        "question": "Dokularda, hücreler arası boşluklarda aşırı miktarda sıvı birikmesi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödem"
    },
    {
        "id": 671,
        "question": "Aynı düzlem içinde bulunan ve birbiriyle kesişmeyen",
        "letter": "P",
        "answer": "Paralel"
    },
    {
        "id": 679,
        "question": "Bir mağazanın yalnız bir tür eşya satılan bölümü",
        "letter": "R",
        "answer": "Reyon, reyonu"
    },
    {
        "id": 1270,
        "question": "Tarihte ilk yazılı metinlere sahip olan medeniyet",
        "letter": "S",
        "answer": "Sümer, Sümerler"
    },
    {
        "id": 1127,
        "question": "Şen, neşeli (ses)",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şakrak"
    },
    {
        "id": 442,
        "question": "Herhangi bir sebeple acelecilik",
        "letter": "T",
        "answer": "telaş, telaşlanma, telaşlanmak"
    },
    {
        "id": 1079,
        "question": "Birinin yapmakla yükümlü olduğu iş, görev",
        "letter": "U",
        "answer": "uhde"
    },
    {
        "id": 1314,
        "question": "Manevi hazdan yoksunluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzenti"
    },
    {
        "id": 485,
        "question": "İnsanların kanını emdiğine inanılan yaratık",
        "letter": "V",
        "answer": "vampir"
    },
    {
        "id": 1581,
        "question": "Kitapların, dergilerin, gazetelerin yayınlanıp hazırlandığı yer",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yayınevi"
    },
    {
        "id": 509,
        "question": "İrade zayıflığı, eksiklik",
        "letter": "Z",
        "answer": "zaaf"
    }
]